「大師兄歸位」布力般流浪 對 利物浦 7

大師兄同基達有火花

馬高域勁奧歷治好撚多